年年都唔見銀包

有冇人執到啡色銀包
單格
左邊排銀行卡 信用卡 車份證
而身份證後邊有學牌後日就 考

最後一定係手既位置係38號往 葵盛巴士
我係泳池站落車

利申而家係巴士站

開過post
咁既on9 題目邊個會禁入黎
我唔計

即刻去開

後日紅日你考乜鳩牌...

咩叫車份證？恕小弟孤陋寡聞

請問去些粉買嘢可唔可以用車份證嚟撻朵平五毛？

原來講錯咁多野

呢個大tick嚟，即肥。唔係擇日重賽，係擇世重賽。

問尾站站長睇下有無執到啦
正常都搵得返既

拉呀
尋日已經有清執到比翻我喇
唔好再鞭我打錯野嘢